popo都玩遊擊？

睇左成日直播
Popo都係放左蛋就走，已經唔會再長留
係唔係代表狗隊已經疲倦到仆街？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

好明顯老共要香港事件降溫
要港豬過記日安全返工

二噁英

對家轉策略我地都要轉
建議針對狗官
好想同佢哋一齊返工放工